新垣結衣算唔算係少數可以同莊思敏相提並論嘅女星?

其他同敏敏相差得太遠
唯有結衣雖然都係比唔上敏敏, 但擺喺同一句句子入面都唔會話太突兀

Up乜撚野

個咩結衣夠膽拍condom廣告再講野

樓主究竟有幾憎莊思敏

唔算 敏敏性感又得可愛又得
新垣結衣做唔到敏敏咁惹火

那個了唷！

社會主義者佛利民算唔算係少數可以同春日小尻頭相提並論嘅會然?

結衣隻臭雞就收收皮先啦

兩個都係亞洲女神

老屈好能好玩?

好多人要block

假波八婆世界第一

花心黨